請各位指點迷津

成日聽男朋友講佢粒籃球唔好打太滑，於是就黎情人節想買粒籃球送俾佢
但我冇打開波唔知邊隻牌子係最好，我有睇過有d人話香港街場大多都係用nike competition個隻，不過好似聽男朋友講過話想買Jordan既籃球，如果真係買Jordan邊隻最好打？定其他會更好，請問打開籃球既各位有咩建議？
第一次開post有咩問題請大家見諒